究竟邊個手畜咁癲呀？

好認左佢

樓豬狗公

好人好者唔做呢啲事

比次機會，唔好推

硬膠背囊

仆街,成隻手

做乜影我？

屎忽 我都好想插

死變態

25b

好想俾樓豬插

屎味好想索

後面個廣告殘體字喎老細